［JJ插地求教］電視機信號問題

是咁的，我近排買左部電視
係Panasonic 既TH-49FX630H
全部台都追到，一切功能正常

但係前日開始發覺到睇81，96，99台都會間唔時出現無信號幾秒，之後又正常翻。出現頻率半個鐘頭就一次。最奇怪如果我經我部高清機頂盒睇以上既台，係唔會有任何問題

求解決方案

自推

無人理

試硬新firmware